[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[83]

一抽藍奧留名

負評比狗店柒雞

開個post都咁耐 識唔識開呀

樓主係雞

岩岩sp打比我約炮

我見fb page 隻代行者18億攻擊

醫生叫你復診呀

孤陋寡聞：潛覺防坐除左mp 買，可以點攞，同埋通常一隊裝幾多個？

仲有人拎d數字打飛機

唔拎數字打飛機唔通拎D圖咩
要圖打我去玩DG啦

1.ぷれドラ大量発生亂入, 有時活動會2倍亂入
2.特殊降臨ラッシュ有時活動亂入
3.雷達換
裝幾多個睇你打咩關

駁唔到

非洲遲留名

連非洲機票都買唔起

即係長留歐洲 屌你老味

皮已負

棒球妹對唔住

羽田係雞

比你地睇穿左

有公司打黎話請我 聽完個價錢低過上一份，推左

繼續hea

好瀟灑 我連點推offer都唔識

靠我管理住一班失對廢青😎無左我點得

點解個AC無啦啦BLOCK左CHING0

撳錯

你冇閱讀權限睇神既ac

大佬

蛋龍
2182 1731

剩係講句
不了
搞掂啦

仲講風神
新限都出咗啦

阿sir抽蛋唔駛你教

晏晝靠你睇住阿中

睇實條淫娃

有隻臭雞今日先抽到藍奧添

起唔起到身呀

App store課唔到金，發生咩事

仲課金

我睇住香港早晨牙

港豬末日

請問有冇蛋龍企

羽boy今日大勝利
幾時請食放題

買石>出error扣錢>開appstore>入驚彈出menu>之後就會有石收

法國課金down左咁多日 少佐就無login咁多日
有冇關連！

非洲都有魚生?

典砌好

🇭🇰🐷👑

依家個post只係去到第3頁
就已經累積咗12個負皮

搭緊火箭去火星追鐵丁
你地慢慢做港豬👋🏻

法國閃光石數仲多過禾總加值

是鬼但啦,咪又係打雙極再貼幾版killer出來

閃光，風神，羽田係雞

有野生鱷魚肉

梨刀系

有無帶埋部ps4去搵佢

尼羅河

你都係

巨頭每日任務：✔✔

你刀係雞

而加日日十點起

4月份山本準備左成50石俾非洲人,你點睇

cls

中環巧大雨
有矛人泥遮小妹

非洲人表示咪又係俾返山本

每日登入拎石
依家pad個目標同白貓一樣
keep住R綜緩直到見證佢執粒

勁

寶寶黨有獨特睇法

突然間想食黑冰

唔係咁易架

恭喜你抽到藍奧

黎緊

多謝

係金鐘

記憶中唔g冰個話1條聖誕龍等於5石,諗起都想射射山本

頭也不回
懞撚都係咁

唔係歐洲車唔坐！

隔離個個都中限,有無咁易中
得25石,all in先

呢次多左5星一齊
應該係易中左掛我諗

次次都咁撚易中限架啦 係咪你要個隻咋嘛

呢句真

呢次中我想要果隻
巧開心
第一次咁快中唔洗抽到乾塘
有石留俾下次喇

次次都咁易,屌解呀chok囝次次都叫春

抽完80 仲有石

春春下咪又係中埋

咁努力清活動抽人仔🙇🏼‍♀️

講左成年 龜囝apk

春

An囝💪🏿💪🏿💪🏿

ios課唔到金 點算

入戲院睇刀劍

中未

毒撚

個個話反刀劍系公廁 結果人人入場

3月頭已經買左飛

禾刀一早刻左4DX

請問有沒有蛋龍 可以企下 ?

luna同我睇刀劍

買咗星期3 18:20 好似係

又同女睇

成個list得閃光有新限

你典G😎

搵人屌撚死TunaT隻臭雞啦屌

係都屌撚死你先

屌你啦 抽風神

Rj車黎=.=

啱啱繼咗落隻水埃度服役

小妹禾頭先都掛左新水限牙

人唔笑

我都掛左

笑到又跌咗落地

rip 做咩睇唔開

我都未有

0石

屌
1月石用哂啦

過兩日又準備一月

唔課啦

笑撚到仆街

+65 1技都掛出黎

我又掛隻1技風神先

好撚柒閪肉鳩酸

又欺凌

😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣🤣😂🤣😂🤣

800幾rank幾粒喇叭都拎唔到出黎

等四月乞衣石

屌佢老母，apple真係越黎越廢

你都戇撚柒鳩
你家下冇份笑 ?

佢都笑到醒咗

我冇

準備抽白貓
有無手足幫手集氣

唔需要 必中機黎

咁係好笑wo

On9

必中饅頭

兩火橫
水丁

幾時到木光暗 ?

恥笑開始

我過d氣俾你

屌西屌到月尾

我都無

有咩好笑

笑窮不笑娼

我終於諗起呢個roa似冰個

就係高登貞子

我窮但唔好笑我

你可以做雞

又想得罪神

高貞成個黃凱芹咁o架喎
呢條女靚好多

只有閃光才是神
青令係最接近神個褲浪o既人

係 習慣就好

五宙二魚 多得青令是鵝們滴神 鵝們先有pad玩

以為你做笠水王

希望遲仔快啲嚟搵我

岩岩拖地牙清

我已經到左

前玩家喎ching

你入驚睇下我幾耐無on

認真，請珍惜寵寵

kaname 玩跳彈床,喘晒氣

出黎隻揪 景峰等

我都到左

收倒風
有天神聚
有機會見倒閃光神
終於可以當面射佢

神一向都話我做G

點解神可以話我 我唔可以

因為你係雞

已經唔記得你地咩樣 到時點搵青令神

神有個發光既背影

成功登陸歐洲

法老遲

我屌你老味牙

iOS 用2部電話可唔可以入同一ac？

048

本身用緊5s 有jb 黎緊換7 ，可以兩部一齊玩同一ac?

ICLOUD過SAVE都得 可以

點解你地班巨頭係要追住寵物黎笑

eat shit la

笑咗先算
理得佢邊個

撈丁寶寶

抽048係咪jb先得

係

其實唔係 不過入save好撚麻煩

與神進餐

果邊個post趕報紙神走

有冇蛋龍企

有冇CHING可以幫手打隻火狙擊者出黎

巨頭又衰格既 人地已經突登開個POST避開你地
都要去搞人

日日貼pad圖 我地前玩家唔踢佢已經好俾面👋

有冇咁撚惡呀你
睇過？

Repost

又唔叫

有冇清打幾場魚蛋

斬❗️

總算打左蛋龍俾團長，試玩一下
又真係幾堅⋯火力夠高爽過娜G好多

已經被好funson去開戰

send 048比你自己打

呢位清成日9吹到pad好好玩

套sao 前半勁悶 後半先好睇番

求戰場

前玩家幻想下啫
驚已棄

唔係掛

我覺得結尾差喎

鐵丁睇左未 定等緊部ps4

sao正呀

唔好劇透

我覺得打boss個度似趕收工多啲

你同我小令心D

YES 前面舖唔錯

a1係咁啦 再長我驚d畫師又跳樓

原來同法老遲同法老神比
寶寶都仲係係非洲😭😭😭
仲以為偷渡到一次半次😫

我仲未偷渡成功過

呢次個星爆有氣勢d
阿c娜又有出聖母聖詠
仲想點

放煙花咁

長駐非州

愛滋妹

愛滋雞都有幾秒鏡頭既

我屌你老母

屌佢老母幾時先課到金阿，抽唔到寵阿屌

又助養肥仔

who is 愛gg
ar c la?

賠番PACK石比我未

塞入你屎眼

塞比我先

有無人要金曜13體上級

仲要塞拳頭 咁鹹濕架你

屌番你d雞啦

有冇ching借隻暗水早餐比我玩下

send 048比你自己升

有冇人同我瘋狂玩權權

又要過嚟避風頭

掛未

seto g

有冇人同我瘋狂玩QQ

有冇蛋龍企下

原來冇強龍

what is this

開陣肥金有冇人打 急住升隻白虎

no.3500

企4鋪duck ng duck

rubbish

入

2Q > 廢權

唔準笑

仲有冇人企肥金

企1場🤔

5526 2423

Thanks g

代行得8覺 幾時比多粒7C覺佢

肥金 8077 3990

開協力list有日本仔開強龍
企幾場先

對人唔對事

禾冇體了 打蛋龍清曬

我愛你

羽田G係咪要早餐妹牙

yes 繼招三色陣ok?

冰種牙

最好破龍/暗龍女

繼招朱雀比佢就得

乜能野牙

吾G去左冰
搵下先

笑死

光暗心/火暗心牙

泡狗食屎啦 又恰羽田G

等我繼隻青龍

放jor出來

原來冇食潛覺
等我食2粒攻kill

汁痕炎上完未,定係班日🐷已經唱完歌和平散水

俾粒加珠來

成堆豬玩緊啦
仲得鬼閒炎上

點解要攻

因為攻kill冇用

睇下隔離post啲人幾友善

四萬蚊 口交

又話食

講下

我食左

訓左冇睇，執紙巨頭做咩比人屌？

好 我跟

唔制

我權權都得

我麗蘭都得

我孖仔...

唔得...

Tuna收返埋隻垃圾

嗨 羽田雞

hi多腎老公

大師兄歸位 TA緊極3

齊 希望我個後繼者刷到

OK我都歸位

抽中執行同代行,邊個好用啲,求巴打指教下

ys

搵左律師告你誹謗

ching ho ball

拾仔幫一仔隻雞都唔幫我

諗諗下都唔齊隊
好彩懸崖勒馬

撞吸個隻咁點

點挽得掂

有無巴打知隻雷神好唔好用??

冇用 賣左佢

大C清果2粒橫真係比狗屌

變做U就完美

真嫁 ,話哂都係限定黎啵...

你咪信佢啦

台灣小學生獲發明金獎 全球70億人震驚

變做U真係好好多

至小冇人屌佢

留意到早腸新買mhxx都打然螳螂

咁借問聲隻寵升唔升得過

冇龍殺夠唔夠打極3

你估下一開始未出殺之前 D人點打極3

揾閃光

佢打完啦

224402307
求哈帝

矛錯

有冇C清可以帶我打冥翼機

升

打咩

有咩隊打冥翼
未拎石

EGG added

暗娜夠唔夠做

夠有突啦⋯協力帶夠2隻重力刷版寶石直接一回秒都得

仲轉G😂

打冥翼

Thxx

悶

幫手推

有矛清想打極？

廢柴打極2撞到霜龍王+烏蠅電單車 打咖喱冇曬技唔夠10粒光珠死左

同緊mcg啪啪啪....

push

比人表白添

4,5年前試過兩次

邊個會

小直留名

伏up 黎

受吾受巧呢

Thx

招fd
主力暗埃 150587085

冇新暗天 好麻煩

有咩用

打丁

想問下團長複製人隊好d定落幾隻白虎做隊員比較強？

今日有無正評抽一個送ps4活動🙇🏼‍♀️

有 我已經中左獎

今次大CHING算唔算反CUP袋痕

1抽風神留名

今日都係唔好跟車太貼

呢位ching晨早流流係度發夢

有咩車跟

我唯一一次同做男朋友做嗰陣無用套佢好似就黎高潮嗰陣bit咗少少岀黎，但之後射嗰陣都係喺岀面射
但之後我已經3個禮拜無黎m
所以今日忍唔住去做咗test
DLLM兩條線嘅
我可以點做 如果俾我媽知道咗實殺咗我
係咪應該去睇醫生先
全能嘅連登仔求下你地幫下我
我唔敢同人講

琴晚屌閪屌到4點 而家番8半番到流晒眼水 橙

睇見都辛苦
真係多謝曬

好傷心
用左好多石抽限
非洲牙

mh移植play station

得啦
知你250齊限

學樓主做雞算啦

有無清玩覺醒木英同新木天勁勁究進

果兩個係神同遲寶寶牙😭

雀清隻代行繼左大淫龍,好大力

今日準備同閃光表白

坐左2粒鐘頂唔順 走堂 去睇power ranger 定攻殼好

係真幾勁

跟上

power ranger 麻麻
攻殼未睇

禾隻代含繼左白狗 5千幾血

寶寶又助養大介

（有圖）嘩，高登發生乜野事

始終都係阿祖好

白貓
pad不了

想要隻暗大賢龍姐
火水光暗都出齊 就唔出暗

拎完乞衣石
一抽淫強

非洲臭雞

🇭🇰🐷

咁究竟有冇暗

D韓狗on狗狗

🐔

pad post 醉多泡狗

好傷心
用多神同遲寶寶2倍石

執行幾大力下
但要控血好煩

yes 所以玩完一場驚驚

想要條囡 1拳10幾萬好型

禾已經拆左隊娜姐 用佢黎清體

一抽暗腎龍
但係冇石冇體 進唔到

狗店柒雞們

條女好似依家pad 仲挽緊16倍隊咁喎

會復刻
睇下到時會點先再諗
依家都係追中單隻就停

拳仲有剎那係度頂住
唔急追
不過寶寶矛maru拳

琴日走去打13星忍者蛙 1下飛龍在天就秒左2隻boss
無得享受遊戲過程 -_-

一隻就夠 白貓抽強驚黎
中到一隻掛出黎同埋果期打協夠用

1技+65藍奧們

撞落地下果下好易miss
勁仆街,尋晚打白獅佢跳過左個圈外面打唔中

呢隻劍中唔到都唔係問題
上轉隻魔王中唔到真係含足一年撚都似

噚日挽左場冰結 入場冚家斷晒
終於享受到遊戲過程 企定定都唔會死 剩係鳩出2技射下就打完

神既力量 我愛蜻蛉

[img] g]
有矛用

矛牙死臭雞

mo

正式回歸❗️

回歸棄驚界

放去飛空艇以後唔接返黎

唔會再信鐵丁

Yes 巴狗反cup.jpg

即刻開驚睇fdlist
41日前
=_=;

屌你老味典解小妹仲未有大蛇

你訓撚多陣啦 8j都無

你仲信佢/.\

公平咩

.\_/.

ok 咁吾挽了😢

-3-""""

做得好
唔好再俾錢肥仔

鐵丁你幾時先同我屠龍

愚人節快樂

禾又想挽

立dee你又有玩

少佐幾時carry禾

又調轉黎講
同你打每次行行企企就完場

想快d100打joe龍😡

冇人抽仙魔

會盡快買到3ds

ok我幫你斷祖龍條尾

❤

黑龍3兄弟今集都係公廁黎

準備同mc同神表白😚😚

自從出左操蟲棍
黑龍三兄弟真係慘過食屎

禾呢

呢個咩黎

呢set仙魔冇咩用 你唔洗追

🇭🇰🐷報

圖鑑player

你雞嚟咋wo......

Mc夠係雞

事實証明 得一條友玩緊pad

巨頭呢 係有3個既

報紙 報紙同報紙

btw幾時carry禾打紅黑

去執padr寵

跟緊

🐸🤰🍞我就識

紅黑街場都可以屌打

得lc報左名

應該唔只三個，利申數學f

我識佢喎
認得個背景

下 咁我咪識你

天雷me都唔驚啦

今天表白真係進可攻退可守

想狩獵鐵丁
有無人知邊個接任

1641 5497
mp

邊個cdrom咁快手

hi

跟機

我-.-

我愛少佐

我愛Mina

有冇5場贈龍比我企？

一仔愛多賢

搵左dvd做我律師
有咩佢會同你講

我open
60024111

Mp 75129449

打左了
唔好意思

屌你老母隻新限真係垃圾到

代行食咩潛
唔要似閃光咁5s-

星火轉運牙
話中就中

你行過去白貓post實比人笑

2體kill2s-

所以我唔去

ja ga

ON9

咁又唔係白貓 pad非洲人
between冇中都可以話佢廢啫

咩樹呀

上lecture睇肛本倫本新漫畫 奶撚晒野 比後面鄙視

如果我係架妹我一定叫班姐妹玩9你條毒撚

屌
一抽暗拉打

哥有的士錢

請唔請跟班

我做緊佢跟班啦
你做我跟機啦

我開肥金有無人企？

企

企街

我愛一仔

開左

你係第十個咁講

搵到個app可以直接係iPhone錄低遊戲畫面
不過無得錄聲

錄轉豬，之後背景加返心仔唱歌

你玩個陣我用我係隔離錄

我愛一仔，頭先諗住一仔，一抽白貓中限劍

咩APP

我幫你配音 經經經共共共

咁你錄PAD未

新木天好似玩得下

MTRJ

我用iPhone影iPad 😎

無左回梯既代含終於上神枱

An 機呢

關AN機咩事
I/A=IOS/APPLE 呀

an狗

多謝你仲記得我報咗名

btw，如果係新會場龍
我應該冇隊刷

雷達執到

我都報咗名囉
BTW 你如果刷唔倒嘅話拎一隻然後食喇叭咪得

3665 2290
MP企位...

我果16條去左邊

hk執到？

仲等緊APPLE 俾番PACK 石我

我塞左1pack 比你

an機都有
唔好set 60fps 同埋 audio sources 唔好set做device 就錄到

唯有係咁

G

港豬

比左幾千蚊心仔幫我執PADR龍

花清

我叫佢幫我執魚先1pack ,抵到爛

新野邊會1PACK咁CHEAP

唉

收嗲

春呀

開床單算，太貴

一車車蛋

鐵丁好重課
佢分身隊野我刀無

白仔hi

yes

戇鳩仔先課金
自己戇撚鳩仲大聲屌人

有無清要五鳩喚士

要

我清體咋wor

Ching0下下都秒回

Need

我9UP咋喎

屌死你

有無清要五條鳩

我清撚炸喎

你有矛隊 無我斷比你打

火個隻定今日果隻牙

有

牙 我9up炸wor

火

打左了 不了 我愛你

典打

google

甘

剩係想要蜻蛉條鳩

咁離地

矛甘多日番牙 橙

隊野好撚離地，dimgun

任抽架啵

你依家抽柒番黎睇

一ching ho ball

暗娜甩埸比我

係喎 聽日又要去aeonmall >_<

記住有先制7萬幾牙

2816 5469

隔離好撚痴線牙

thz 我愛你

睇下先

啱啱打完2甩乞衣石

正評中新限

一開post就光速負皮咗

即刻過黎望下

甘molamola

禾刀矛話抽

集龍 超地 水射/劉
2087 9946

XDDDDD

笑夠未

中左光大賢龍
係未要玩代行

隔離成班重課

1抽光咖

加埋都唔夠巨頭黎啦

咁呢個真
報紙閃光遲神果啲一個頂晒果班

第1次見你講人話

典打幾十隻十宙玩廢劉 離晒地

14隻加木炭 先1隻木宙 點打咁多

新手表示睇唔明

5倍技UP就直食啦

文盲？

禾刀國

你up mud呀

禾子回歸

荷蘭一名18歲少年打算於今年秋季升讀大學前，以背包客的方式在澳洲旅行。他上周末由阿姆斯特丹坐飛機出發後，在加拿大多倫多轉機並登上一架小型客機，此時才發現自己購買的機票，不是前往正值夏秋之間的澳洲悉尼，而是吹着暴風雪的加拿大新斯科舍省悉尼市。

凍死未

荷蘭豬

1石換1石 射射孔仔

望住日本朋友個叫G價
就知巨頭依排有幾兇狠

不客氣

孔子

撞神UP有冇人會抽仙魔

又屈

邊個會抽神UP

抽到新6星限請問點組

有冇C組星寶企
超唔夠加蛋

你地成日放圖上黎 模擬組隊果個係咩APP 或網黎

PDC

有冇加蛋企？

企加蛋要 留幾多位 先夠打成粒鐘

mp上限幾時開到8位數

又up乜

屌你有冇毒撚龍呀死廢hi

有冇星寶企位 企幾場清下體

現充日無力推post

有五龍喇

入唔到

巴打暗娜點打

試下入佢中路

大賢龍其實係咪得 繼承招技有用

無咩特別

4隻木腎龍
好高血

想要條暗腎龍

我抽到光 感覺入隊冇乜用

...彩強中木關二哥

發現其實金蛋都唔差

有冇人企星寶

代行隊 轟呀

射射孔子

星寶 1606 9515 火隊長
有冇人入黎企

等等 揀咗火主 過埋教學入嚟

重拾興趣玩家

水主啦

光大賢係咪可以繼承比代行者

佢要火隊長喎
你咪老點

揀完咪又係要一抽錢印先開得波

都唔G你地幾十版297點打番黎

我想要多隻都矛

yes

利申唔夠10隻

今日好努力挽pad 1攻1回1惡1龍
系精神既

講緊乜

應該係mh

有無人企陣35體進化統一？

想入坑 有冇意見

一齊

出到機未

出咗啦

等緊SWITCH

優囝

開台未

開台掛機牙

星忽
你
機宙 4 天狗

7434 2366

開台mh

有冇人刷書/星寶

有，仲有冇得企

有冇人打丁

禾

翔清
最近有咩動畫/漫畫好睇

搭單問 而家點樣down動畫睇
線上睇開唔識玩離線

鐵丁

企得

下一站旺角 下一站旺角

孤兒仔要點收科

最近真係冇咩好睇

爆box

4月番冇咩留意

開box未?

一齊激情斷祖龍尾ok?

仲有咩end 三明無雙 之後四肢殘廢比囡養囉

禾刀想有2條女養

我的英雄學院第2季
從零開始的魔法書
地下城劍姬神聖譚
火影博人
時鐘機關之星
武裝少女
正確的卡多
RE:CAREATORS
不正經魔術師
碧藍幻想
SIN7宗罪

4月番冇咩特別好睇咁 是但睇幾套解下悶算

好過今季堆垃圾好多啦

有冇四天王番

係咪打

好似係4天王

8815 7747
放多d sb就得

差唔撚多
今季起碼都有
美好世界睇下

8815 7477
先岩,sor

ok

5P
不了

超讀心

祖龍條龍斷到嫁咩

咁認真

吊，我仲以為新版改到斷到黑龍3兄弟尾咁型

FD LIST冇人掛新限

+62 1技

企夠,THX

祖龍招天雷真係好鬼型

岩岩同mc分左手....

臭雞

你2隻臭雞

仲有冇得企進化

你3隻臭雞

all is g

你好慢呀

快丁多就做保長

你4隻臭雞

開台mh未

點project部機落電腦

我用iPhone影住個mon

Google

等你幫我整

一陣上黎

我上你
屋企

已經準備好了

有冇ching清護神龍?

777

有冇蛋龍企位

等禾

有無人企蛋龍？

有冇人刷magazine

5,6埸

有冇人刷漫畫

有無巨頭可以擺低個id比我加個fd
利申 新手

閃光神招好友
有意PM閃光神

hello 咁多位BB你地好

禾想

打多幾場得唔得

有聲

有冇手足會整龍KILL執行=.=

0課清泉無石炸

0課先最多石

點挽呀師父

齊 你pm我個後繼者

一係俾你地址我，我直接叫佢運俾你，你自己去拎

有冇人打漫畫/木光鐵丁龍

屌
copy錯野
8641 8420

可唔可以約佢出黎食餐飯

淨係想打鐵丁

8641 8420
蛋龍

念力傳過黎啦on9

要幾多粒

唔好水鳩我喎

巨頭G持者寶寶返黎喇

可以

5191 2285
蛋龍

有冇人可以帶我打1場雙極3 拿粒石

暗娜

試下

等多我幾分鐘，我都未拎石

我個零課朋友有 580 石

仲有冇？

想企十場

想笑死巨頭咩

2183 7659

巨頭連零課都笑？
咁撚小鳩氣嘅

未

TunaG巨頭

1月之後矛玩拉

2月 is coming

用咩

4月都到了
吾挽拉

挽留牙

switch幾時出mh

賣ac

屌 嚇撚死我

大波龍尾果下你想嚇死我咩

又屠龍

我想比你轉 我手殘仔嚇撚死

一開頭果下pass 比我做咩

禾刀想

以為你有風神

無帶佢先黎出，成日都係咁

回復殺KISS啦

慘得過有人冇

寵物店風神們

最易打 同最難打係邊條大波龍

臭雞 屌死你

又欺凌狗店雞

一隊龍殺好似係夢黎

協力咁多位老西都帶返隻風神技啦
我同小號玩雙3仲帶夠2隻分別俾木印同皮龍

自協雙3
呢位ching咁鍾意轉豬

抽唔到風神可以典WO

我有進清十郎

清十狼 水咖 風神都唔要禾

武田好誠🚬🐳

PAD多d呢種玩家就有救了!

未玩

棄左鳥

基本
pad有巨頭就夠
你地d垃圾根本就唔需要

OL姐姐，你對鞋刮腳呀？

你叫我平時點敢出街

零課 = 無貢獻

冇人睇你啊 你係G咋

屌課番P 睇下可唔可以抽到隻風神BB番黎屌下

求納茲繼風神
我果邊有2.5倍雙色陣/威壓/3回75盾

岩岩儲夠左15石
3連鑽
小櫻加2隻三隻眼
加埋10幾抽3隻三隻眼,咩撚野

玩菊花 第3隻眼

上次團長up抽出三隻眼
今次儲多轉又係三隻眼
大介好ball
繼續放置play

del jor pad

有人刷漫畫未

1粒鑽都冇

幫刷漫畫

冇體 岩岩星寶射晒

我獌又失分

咁自私既

你早5分鐘講就有體
岩岩單刷左5場漫畫就off左

我都單刷算

非洲人喎。明哂

抽左好多三隻眼

歐洲人就納g,豚長
三隻眼真係.....
都廢事曬氣

我仲未見到小櫻屎眼

納G都歐

出完覺究素材表
但 d 降臨幾時出先得㗎
唔想刷百花 ...

顏 卓 靈 原 來 仲 未 死 ！

閃光

閃光 我愛你

走啦 臭雞

想借閃光神上位
我呸

閃光神

抽到隻暗腎龍

係到諗緊我繼續用 改變世界+2.5神攻 定用腎龍好

pad 有你呢啲新力軍真係好

好想屌

神有fb page,又有專用五宙二魚圖
閃光有新歌派台
巨頭咩都撈曬

仆街，乜而家出鑽蛋出埋d垃圾，乜9後架呢隻

巨頭追幾百石為佢地
你竟然話係垃圾

賣啦

屌你 隻腎龍要升滿先比進化係咩玩法

坐咗幾耐

笑死我牙

800萬姐

進咗唔洗升喎

有人想接狗店雞班

原來呢度D人都幾熱愛PAD

你咪就係最愛pad嗰幾個

千6萬 仲諗住1LV進化就咁用

都係臭雞
不用分得這麼仔細

請支持心囝

有冇清carry我極一？

咩隊
等我送你一程

google 完, 我錯了

大炮姐

上面笑人玩pad

唔同g玩

冇話轉豬

人地唔同你玩。。。。

唉 一冇課金就冇人同我玩

一日都爆唔到post
垃圾驚仲有人玩架咩

the same

呢到前玩家吹水區喎 你係咪想講好少人棄驚先

巨頭司令部+前玩家鳩up區

就係垃圾先會多人棄
多人棄先會快推，咁⋯⋯
所謂既「多」人棄都爆唔到POST

姐係前唔前玩家都係無人玩呢隻驚

棄完先可以入重捨興趣post

咁你一世都入唔到

dllm 彩蛋

課金不如買多部手機同自己打協力

👀

收到風E家好似興 執劉隊

仲唔快 d 賣撚咗隻火勇士佢
垃圾嚟㗎，㗎阻住個 box 位啦

痴線 要我轉2部 不如叫我去跳樓

單機友 自己同自己轉

我抽到佢既金

轉珠已經傻豬豬
轉兩部珠真係

寧願3DS自協屠龍

駁吾島

冇3ds啊 準備入第3部☎️協力就真

鑽蛋抽呢啲 係咪想迫死我地呢啲零課玩家

4體挑戰關

係咪用BBQ 最快

who is bbq

係咪講緊牙土

99 最快

食5升0 屌你5倍up

用炭王啦

又話團長up,up你老母咩
300000mp鑽強都無粒,食屎啦肥仔

屌奶星好鳩難用

盲jer

有冇寶寶幫我砍手指

來

一召喚寶寶
寶寶就出現了

點跟

(──ﾉД`))

新手想問
加入寶寶教有咩著數？

xddd

無

XDDDD

有本主席親吻
不過停左收生

又係你隻臭雞

又想挑戰寶寶

我一拳一個牙

真正既臭雞上線啦~

Tuna攬住我

我仲訓緊係床上面

7671 3753
肥金企位...

龍珠抽垃圾

泡狗係雞

再課

有冇咩驚好玩

見到出面有隻3國無雙

MHXX

垃圾apple鎖撚左卡 屌極都唔撚鬆化

Del驚保平安

仲未1001
廢驚無人討論

生在富豪之家真好

話明前玩家吹水區
都冇人講隻驚

咪係 都唔知訓醒未

一嚟就臭雞 好無禮貌

1001

1002

1003

1004

1005

1007

1006

1009

1100

唔開